慎入！有圖！浮屍女義士對照圖！

女死者係大眼加高額！

希望吉人天相！

好肯定死者一定係出黎示威遊行
屌你老母死黑警 全部落地獄

⋯⋯

好大機會係 但一定要搵出真實身分！

第三個已出左黎講唔係

不過老老豆豆 圖一點match圖二

...

圖一睇到不安

我認為真係點都要影張身份証淨show名証實無事先可以信

個個咁的對話
我都整到啦

推

佢本人（最下個張圖）出左post話唔係佢

link?

幫手出英文版俾外媒知

Dead body in protestor-like black bloc found in sea

其實消防一定會有高清圖架喎

慎入！有圖！十月八日 海怡對出發現全身黑杉浮屍

唔記得4x定5x頁

以後可唔可以叫消防朋友
出於良心
真係幫手影高清圖

圖一有點恐怖，臉好白

睇唔到係咩黎

白色頭呀。。。不過blur 咗

黑色頭髮？

首先 我要承認黑警的仆街野 死全家都悟夠賠
成日有浮屍 往往都沒有當時人的家人朋友出嚟講 你話一二個人就有可能 要有咁多個cases 都係咁 有點兒難！

因此 有可能是中共的仆街心理戰 嚇尻大家 怕棄屍之類
大陸人就多 搵百多個妙齡少女 男仔因病死去的屍體有幾難？ 支那就是人多！

我唔係幫黑警洗白 因為發生咁多單 我只是從另一角度看 唔想被支那帶住走！

五大訴求 缺一不可